[香港之光] 曹星如成日同黑警教官跑步wo

呢幾日，全港體育記者係度吹捧曹星如，話佢係香港之光，香港精神。咁唔知同黑警跑步，仲要放上網威威既曹星如，點睇都係深藍啦？佢仲要唔係同普通警察，仲要用香港警察既面書有推介過既黃竹坑警校教官，即係教到而家d黑警出黎又打又抽水又講粗口既教官，仲有聽講係香港01既記者一齊係警暴橫行，日日黑警死全家果陣，曹星如，香港01記者同黑警教官一齊開開心心跑步仲要放上網，咁係咪攻入中大果日改下黑頭像，就做返黃呢？ 點呀，你地「定性」左未呀？

星如加油

如如加油

如如係HK star, 不割

我地一齊like香港黑警個page 早日突破40萬

I love yuyu

香港運動員九成都藍
君如肯定有份教黑警打人

會輸喎

好多運動員同黑警有關

黑警本身相當多人
就有玩不同運動

6，7月仲有同黑警聯繫 唔係奇事
連登6月前 都有黑警討論post, 招募post
佔中後黑警用左4年時間洗底

但到左9月，10月
仲同黑警friend 到 出post

只可以講 4個字黃極有限

呀澤同王喜都撐如如
點會藍仲要如如有上過呀澤個節目《杜汶澤食住上》ep08

「神奇小子」曹星如（Rex）昨晚於灣仔會展，力戰日本前世界冠軍河野公平，Rex最終以點數獲勝，成功衛冕WBO超蠅量級國際拳王金腰帶，職業生涯已取得22連勝，不過Rex因激戰撼傷前額，令左眼腫如雞蛋，要急送院治理，今午Rex透過instagram向粉絲平安。

Rex向來都有不少圈中fans，昨晚捧場藝人包括徐濠縈﹑鄭希怡﹑王喜和陳志雲等，而靚媽林嘉欣亦有觀戰，並留言激讚：「好感動啊！人生第一次看拳擊比賽就這麼精彩！曹星如，你好棒好打得！Proud of You!」在現場睇賽事的杜汶澤，見證Rex的22連勝後，亦在facebook貼圖留言恭喜對方：「Rex Win﹗」

呢條所謂拳王不嬲廢
未撚打過勁人
夾埋自己人屈鳩個三十幾歲既前拳王輸點數
垃圾

22連勝係2017